excel問題

是咁的
小弟係excel問題
只係識基本加減乘除

求問巴絲
近排做assignment時有過千行data
例如 如果A3-A2 係>0 為 Possible
起B3表示為P
A3-A2係<0為 Failure
起B3表示為F
唔知excel有冇呢個功能 感激不盡

無記錯嘅話 係b3果格
=if(a3-a2>0,“p”,“no”)

手誤

唔該巴打 又學到野
不過如果想 等於0都係P
咁可以點

=if(A3-A2>=0,“P”,“F“)

thanks

樓主有冇讀過數

有學過n展數 但冇學過excel